1成市價強徵白人地！ 南非總統：修正錯誤時刻到了

〔即時新聞／綜合報導〕南非政府近期宣布將進行土地改革，擬無償徵收白人土地並重新分配給黑人，當局在首波徵地動作中，對白人地主的報價約為市價的10％，引發地主反彈。對此，總統拉馬弗薩（Cyril Ramaphosa）20日重申徵地決心，強調「應改正過去的錯誤了」。
經歷40多年的種族隔離時期，南非共和國內種族對立的狀況現仍十分嚴重，大部分的土地由少數白人擁有，讓南非仍為全球種族最不平等的國家之一。今年上任的總統拉馬弗薩本月初在電視演說時表示，將徹地檢視國內土地持有來源，針對少數白人持有的土地進行無償徵收，再透過修憲重新分配給多數黑人。
南非政府今年初徵收一塊現值1370萬美元（約新台幣4億2070萬元）的農地，向白人地主開出137萬美元（約新台幣4207萬元）的徵收價格，由於此價格僅為市值的1成，引發地主不滿，一狀告上法院。當局在今年4月時再度發出命令，限期7日要求地主離開，後者隨後向法院申請禁制令，要求在原案宣判前繼續持有該土地。
對此，拉馬弗薩20日出席農民會議時公開發言，重申執行此政策的決心，他強調，這些白人大地主本不該擁有如此廣大的土地，「應無償還給黑人國民」。
然而，反對執政黨的聲浪卻也甚囂塵上，擔心修憲後的土地政策將破壞商業穩定與經濟結構，還有人批評拉馬弗薩不安好心，「（指該徵地政策）純粹是在討好貧窮黑人，以換取選票」。

垃圾nigger

咁樣收完，仲邊有外資敢投資

有中國

偉大支那

人類總要......

垃圾地方
依d叫報應

當家作主

其實我覺得係必要之惡嚟，啲靚地俾白鬼拎哂

十年後
每日150個黎既新移民
都會話要收返丁權
腥港人

某大國:要錢架咩

文革黑人版

睇吓隔離津巴布韋收哂啲白人土地之後變成點

步津巴布韋後塵

歷史重演

左膠去咗邊?

津巴布韋趕走白人農夫之後出現糧荒 就放長雙眼睇你老味南非班黑人做到啲咩

必要之惡就係黑人應該要俾白人管

用黑人理由收地比自己 班窮撚繼續窮

Southern Rhodesia 有哂樣你睇

班大愛左膠仲唔出黎聲討白人

係世界上所有非白人既民族都係需要畀白人管治

黑人牧師 James David Manning: 我們真的有問題！黑人有問題！

上帝，只有上帝能夠幫助黑色人種。幫助黑色人種的非洲，另一端的一塊古老的大陸。他們從沒有建過一艘能出海的船，一艘都沒有！非洲從沒有一塊紀念碑，整個非洲！我知道你們說得埃及，埃及不是非洲。那裡從來沒有建立過一座大城市，甚至在白人來到非洲海岸邊，開始殖民非洲前，或販奴船到來之前，黑人沒有建設出過一樣東西！沒有排水系統，沒有超過一層的房子，沒有一座房子是石頭建的，全是茅草和木頭搭的。白人到達非洲之前非洲就是這樣。

能夠發生在南非這個國家的最壞的事情就是他們把它交到了曼德拉和黑人手上。

這是個曾經多麼偉大的國家！我現在要站出來，指出他們錯了，我們都犯了大錯！

我們要反對他，應當有另一場革命來推翻納爾遜曼德拉。現在各種疾病，艾滋，犯罪現在在約翰內斯堡肆虐橫行。奪走一條又一條的人命。他們在那裡飽受疾病的折磨，政府胡亂管理。曾經經營這個國家的人，現在紛紛離開，因為黑人不懂治理國家。他們就是不會，這事我們就得承認。我知道你們都不愛聽這些，但你們不要再自欺欺人了，我們是有問題的。尼日利亞每年產出大量石油，他們的兒童卻挨著餓，肚子脹大，光著腳跑來跑去。

我們有問題啊！再說到胡圖族和圖西族，再看看穆加貝統治下的津巴布韋都發生了些什麼？我們真的有問題，黑人兄弟們！不管津巴布韋，南非，尼日利亞，看看哈林區（紐約黑人聚居區），你們甚至都保不住哈林區！

以前D白人霸哂南非D地，又種族隔離，
依家黑人咁樣收你地，都好難判斷咁做岩定唔岩...

當年種族隔離政策幫白人搶黑人地，到隔離政策取消後一直都有壓力要將白人當年搶左的地歸還，之前政府的政策係自願收地但係好多白人唔肯賣或者坐地起價，搞到個問題一直解決唔到。

所以話南非沒落係有原因

香港遲D都可能

收番俾黑人，然後再賣俾中國....

所以我覺得殖民主義其實唔係咩壞事,有啲低等嘅人種一定要畀高等過佢哋嘅人支配同教育佢哋

下一個委內瑞拉

睇下委內瑞拉的下場

黑奴真係冇腦㗎

中國附屬國係咁上下

所以中共殖民香港唔係壞事, 香港人咁低等嘅人種, 唔會反抗, 反而走佬去其他國家

侵啱啱喺 Twitter 話叫 Pompeo 跟進南非白人農夫情況

南非白人真係慘
英國荷蘭又唔收佢地
走投無路
同香港人一樣

蘭特準備又貶值

但佢地係白人

已經贏左好多

睇邊一批 波爾人就唔收 英國去果批多數走曬

yes

南非「白人貧民窟」居民找不到工作 飽受黑人歧視

曾經南非是個被譽為反黑人歧視的國家典範，民主鬥士曼德拉奔走一生並入獄多次，直到1994年南非歷史上第一次不分種族的大選，曼德拉當選新總統後，種族隔離制度才終於結束。膚色不再是區分人貴賤的理由，人人生而平等，白人和黑人從此終於可和平共處，沒有歧視。然而，事情並不是這樣，南非還是充滿了種族仇恨，只是這次換黑人歧視白人。

在南非，現在出現了一種叫「白人貧民窟」的奇怪生態，住在這裡的全部是白人，貧民窟裡沒有電，沒有自來水，沒有安全保障，食物也很匱乏，這裡除了骯髒和貧窮，更多的是歧視，醫院拒絕為他們診治，黑人公司行號也拒絕僱傭他們。

事情的開端，要先從20世紀英國殖民時期說起，當時白色人種掌握著國家的政權和經濟，而黑人則只能充當廉價的勞動力，白人和黑人住在不同的區域，他們之間不能有過多的接觸，更不能交往。靠著廉價的奴工，南非的經濟因此穩固發達，只不過在這輝煌的背後，卻是黑人們飽受種族歧視，壓迫和不公，直到曼德拉的出現和革命，才改變這一切。

然而，雖然外表看似種族終於和解，但事實上黑人對於白人的仇恨絲毫沒有減少。種族隔離制度被廢除後，政府部門推出了大量對黑人優惠的政策、補貼，增加黑人的就業率。這些政策直接影響白人的就業，一個有著南非大學學歷的年輕人，可能還比不上高中畢業的黑人，更何況那些沒有文憑的白人了，到最後這些人連餬口的零時工都找不到，付不出房貸，只能淪落貧民窟。

「很多黑人連電腦要怎麼打開都不知道，就能得到政府部門的工作。」「我找不到工作並不是能力不夠，而是因為我膚色不對。」走訪南非Munsieville白非貧民窟，不少人有這樣的怨言。甚至就連生病也得不到妥善照顧，很多醫院一看是白人就拒收，或是拖到最後才治療白人，看病絕對是黑人優先，儘管那些人根本只是小傷。

目前南非總人口大約有450萬，其中45萬是白人，裡面大約有10萬人生活貧困，住在「白人貧民窟」，飽受歧視，找不到工作離不開這裡，有能力的白人通常會選擇移民。

看來在追求種族平等這條路，南非還有很長的路要走...

有咩慘, 我祖先奴役你祖先, 而家你掌權咁係報復啦, 呢d 叫打和

我唔會話黑人唔識治國, 但肯定南非果班唔識

下一個津巴布韋就真
委內瑞拉係比之前國際石油價格下跌間接搞掂左

佢立國喎，同埋非州佢最有錢

南非咁撚大個地方 人口得香港一半多啲

e 家南非d 白人唔係窮撚黎既咩

多謝曼德拉

歐州工業革命個陣
日本追住明冶維新
清朝仲係封建帝制
非洲應該係食人族
何談冶國

做得好！白人殖民地仆街野要還！一萬分支持！

lm

真正環保

其實又錯唔晒，D土地當年係點得黎?
不過修正完呢樣佢又幾時先修正返個法治先係問題。

你估香港人唔想修正中共係香港既土地?

大陸狗準備入主

d nigger咁蠢 邊到識管理土地

另類歧視

市區撚一樣想充公新界撚的地, 有錯咩

白鬼負責耕田，黑鬼負責做乜

收爹啦

Nigger唔配有地
班垃圾撚識生產
以前南非白人當家咪好地地
而家nigger當政 成個國家不斷倒退
個國家遲早回歸非洲大自然生態

人地追求環保, 有咩問題

而家南非嘅黑鬼正係享受緊以前白鬼種下嘅成果，雖然話以前種族隔離係唔啱，但南非黑鬼不思進取做緊以前白鬼嗰套，同時又扼殺白鬼嘅上進機會，對成個國家好咩

當年南非好多地都係因為種族隔離政策收翻黎比白人霸咗

有一個好出名嘅例子係開普敦嘅District 6
當年為咗起個白人高級住宅區
於是政府冇賠償咁趕走原本住喺當地嘅人（當然係黑人社區）
然後再實施隔離政策，派身分證比居民，警察查passport同身分證，唔係白人但係走入去就係犯法

依家仲有好多土地依然都係當年種族隔離政策而比白人控制，好多白人有農地，黑人打份工嘅情況。再加上當年種族隔離，好多黑人冇機會讀書同上流，自然就會覺得白人仲係好大影響力。

但係問題係南非政府就咁提出收地又未必真係咁實際。話就話國家徵收再公平分配，但係收邊類嘅地，點樣分，分比邊個，呢啲全部都係都係得個講字。

名義上就係公平分配，實際上佢淨係收啲好似南生圍咁嘅近郊起豪宅又得，再唔係收埋市區啲舊樓玩市區重建又得。點解人地收富人稅地稅呢啲簡單方法唔用，係要推啲爭議更加大嘅政策，兜咁大個圈黎推動公平，再望下大陸香港最搵錢係邊行，大家心照啦。

非洲最早有人類活動
一路keep都係居住係非洲
但幾千年都好似無發展過咁
到殖民地前仲係一堆草屋
好撚奇怪幾千年都改善唔到自己生活
算唔算魚唔過塘唔肥

幾時全世界強徵蝗地
啲蝗搞到全世界樓市都錯誤

咁算唔算種族歧視

南非有民主呀

逆向歧視

而家黑人擺明係報復 公平分配 支那建國一樣公平分配土地, 最後結果點大家都知, 無對同錯, 反正係一個既得利益者比另一個既得利益者取代

五千幾萬人喎

南非

好波
垃圾白人

新津巴布韋

佢哋識發展？

WFC
到時糧荒班垃圾又乞白人打救我地就有笑料睇

黑鬼 始終係黑鬼
支那 始終係支那

唔係話我歧視呀 但係黑人治理國家

又多一個國家比人制裁

目前南非總人口大約有450萬，其中45萬是白人

你依家google一次南非人口

黑人自己咪一樣種族主義
唔好怪人歧視黑人喇

劣等民族(力架)根本無資格擁有土地

無所謂啦, 反正 自相殘殺係自然界好自然的事

大佬人地比技術同資金你波

比人食好正常呀 等價交換

而家黑人掌權大撚晒, 有本事政變

清算時間到了。

係有能力頂得住封鎖經濟先算

贏國都要收皮

咁都屌 抵香港班豬比地產佬玩殘

其實南非洲以前真係好多無主之地
班圖語族班未成功殖民到乾旱地區

逼死南非白人 佢地又無人接收 又窮

冇左白人，呢個國家唔洗3年就崩潰

啲南非白人去晒澳洲 喺澳洲識得個印度裔南非人 (佢祖先喺英治時期去當兵 情況似香港啲gurkha兵後代) 佢日日屌9啲黑人 話非洲咁落後 唔關地理氣候事 原因只有黑人 南非能夠成為全非最發達嘅國家係因為白人治國

d黑人字都唔識多個，電腦都唔識用
依個國家好快玩完

成班港奴一樣比當年班既得利益者持住有地欺壓緊
仲好意思笑人地南非 而且居然仲講得出咩150人要收丁權
邏輯先後順序都錯埋
人地起碼真係敢做嘢反抗 無外資投資唔可以靠自己?
比人圈養慣咗覺得無咗主人就生存唔到落去

做咩抄侵侵

自爆

如果香港政府收返大陸人係香港既物業

調返轉就有可能

先收返新界撚d 土地先

強拆強收

老實講真係好過份，連做下樣掩飾下都懶

慘過共產黨

你都on9

TIA

起碼人地有啲骨氣
唔似港哩，啲女又比外國人屌，地、樓同生活資源又比支那人搶，自己土地上面既二等公民

好過分 有錢賠仲想點
再嘈就直接充公

非洲自古以來就是...
黑吃黑
Real nigger

其實同充公都冇乜分別

有啲嘢係要試要浸淫，班黑鬼統治者咁多年個經濟體系建立喺奴隸制度之上，勁到出口奴隸去全世界
唔同歐洲白鬼建立喺圈地之上，白鬼圈地都係靠搶開始，黑鬼都係行同一條路啫，唔學下點識現代生產模式？

呢套野正
有一集講 南非d 白人至上主義者 成日奶想自己被黑鬼迫害

今鋪真係一語成讖

睇完就知某d 白撚 真係抵佢地被黑人搞

你on 9

白人管治叻因為佢哋有一套好既管治哲學同制度者
人地15世紀已經遠征海外，又發展出自由民主同現代政治制度
好似李光耀咁學曬白人啲嘢，一樣管得好好

自由民主同現代政治制度
而家南非黑人用返白人果套對付返白人

連登仔必要時會送埋個屎忽俾白人屌

南非背後有中共

白人百幾年前o個套?

好快市價就會跌到得返1成

白人冶國方法係要學
唔學就無可能現代化到

話收就收
中國文革點解要搞到血流成河

留意唔係想充公人地D土就叫無錯，係D地點得黎。
新界D地係不合理既咩?

唔係話支持西方 colonialism
但係自從上世紀啲殖民地獨立之後好似好多都越黎越霉

好多兒登仔支持共產主義

但呢啲係共產咩

佢應該講緊南非共和國，你講既係非洲南部

咁睇邊個掌權, 自然想清洗反抗派, 有咩合理同唔合理

除左新加坡之外好似無乜邊度唔霉

美國算唔算殖民地獨立出黎？

班黑鬼浸左幾千年都發展唔到咩文化
仲要比人統治咁耐 都完全學唔到野
近代真係得佢地成個非洲彈唔起
你似樣少少點會搞成咁
你上網搵下班非洲黑鬼好離譜
唔止南非
其他非洲國家都試過強徵白人農地
搞到國家飢荒
班黑鬼根本又蠢又懶

香港都有收回土地條例 都係睇賠幾多錢啫

你班友推翻政權, 咁就可以為作欲為, 南非正正就係咁

實俾人暗殺 我話嘅

其實共產黨都係咁

如果政府安排接手既人係有經驗，或者銜接到啲技術，都未必會似津巴布偉咁失敗，而且南非農業好似無佔咁大比重
不過咁樣強徵地真係肉酸，政府帶頭歧視

又真係事實喎，白人同黃種人都可以自己發展到自己文明，但得黑人呢個人種未發展過

咁又點？咪大屠殺囉，黑人唔會care

黑人都有個叫Manden Kurufa國家

Netflix拍啲嘢咁撚政治正確都當寶咁

黑人根本唔識經濟,個個一接手之後淨係識討好某一部分人拎主流選票,完全無視政策帶來的後果

非洲仲唔夠窮?

總統係時候變招
大幅提高土地持有稅項
啲大地主就會割價求售

做得啱啊
周圍都有錢仲成世界
越多窮人越好
去旅行都唔洗咁貴

講到當年白人d地唔係欺壓得番黎咁

唔係話白人管治唔好，起碼唔好講到理所當然先，人地想自治有乜問題

似我地班港豬唔識反抗淨係識得換主人？以前英國而家就中國

黑鬼只係鍾意打波唱歌同扑嘢
一個先天有過度活躍症既種族
點可以乖乖地坐低開工同讀書

想有錢，一係腦力一係勞力
白人傾向腦力，亞洲人傾向勞力
黑人兩樣都唔係，點會唔窮

黑人有暴力

力架好似動物咁

識聞歌起舞不受控制

有個力架醫生做緊開腦手術係到唱歌跳舞

最後病人

你睇下津巴布韋，咪俾曬啲地黑人
結果呢？

南非如果無償徵用白人土地 必將成為下一個津巴布韋

毛澤東再世

你搞清楚，宜家佢地唔係要公平，係報復

D靚地俾返d黑人咪又係做唔到d乜野

好奇想知如果唔癡埋白人度 黑人有無能力靠自己建立一個現代強國?

咁香港人呢

香港要學
強收支那人住屋

教育？啲黑奴教嗨到咩，黑鬼本身就係劣質種族，基因垃圾，冇偉大文明，冇出色文化，冇值得自豪既歷史，對人類社會冇咩貢獻，最大貢獻就係飢荒同疾病，全世界所有人種理應奴役佢地奴役到死，死到絕種為止！支持繼續2個世紀前既非洲大開發

今舖我撐力架 應該捉哂D白人地主出黎批鬥

啱晒環保撚

Wakada forever

agger

以前我都覺得呢個觀念好邪惡

但而家覺得東亞國家除咗日本之外，俾白鬼統治係必要之「惡」嚟

我覺得係，人口「流動」係文明發育過程一定要有嘅嘢，除非本身好似匈人呢啲連文字都懶得創造嘅民族我都冇嘢好講

呢d 直頭過橋抽板既代表作黎

有無諗過白人而家嘅繁盛就係通過燒殺搶掠殖民慢慢發展番黎，靠嘅咪又係壓制當地班人當佢地二等公民，當年嘅白人同生番又有咩分別

而家南非發展到有一定經濟基礎要自主番都有問題 成世比人騎住做二等公民就最好？其實真係好難分對錯，我只係覺得呢到唔洗力架力架咁笑人地

起碼人地夠膽識反抗直接做實事，唔會再和理非非

你諗下佢地個經濟基礎係邊度得番黎,係佢地本身叻定還是有一個健全的制度同技術令經濟發展

係,睇下97前

華人賤種一做管理層出哂事,我就寧願畀白人騎住做二等公民

都唔想畀支那人騎住做五等賤民

問題係唔錯都錯咗，衰事真係做咗，要同白鬼秋後算帳係一回事
佢哋發展出嚟嘅政治制度、知識，蒙古人種、黑鬼要唔要充分吸收就係另一回事，但有啲種族特性陋習係由環境造就，唔係單靠幾百年可以消除

冇白人,班死力架靠自己撚有經濟基礎

打完齋唔要和尚

咁又點
美國以前殖民地時期都要靠英國幫手發展
咁就要呢世都比英國管住？

咁總要踏出第一步嘗試架啦

我覺得南非黑鬼除咗報仇意味之外都係要自己掌番權姐

見到唔少人係咁笑人力架唔知做乜

根本有D人係唔配有自主,特別係D黑人,又懶又暴力又蠢,除左運動叻真係唔知有咩優點可言
俾人騎住做二等公民對佢地黎講已經係最好的結果,唔通你認為靠佢地自己統治有機會發展？
到時咪又係一派上等黑人騎住班下等黑人,事實證明南非俾黑人掌權之後絕對係一落千丈,呢樣野唔係假設或者推斷,係活生生的事實黎,有眼你睇有數據證明

南非白人有個組織有末世論，就係當地黑人隨時打到黎，佢地會定期演練黑人來襲時既撤退路線

而家一係政變, 一係順從, 無辦法啦, 鬼叫當年唔玩種族滅絕

我都覺得香港人唔配有自由民主, 將香港人屠殺無乜大不了

種族平等啲左膠呢

呢個世界真係你殺我, 我殺你的無聊世界

白人做就叫種種隔離同歧視
黑人做就叫做撥亂反正修正錯誤

政治正確？你睇左未

一早睇撚咗曬啦本身諗住當睇旅遊節目

依集講黑人社區其實唔危險好撚友善轉個頭走去影班末日痴線佬嚟做對比

Netflix 出曬名多政治正確嘢，套嘢又唔撚講真係有white genoside 發生緊？講緊上年已經有好多white Farm被襲

因為美國人係白人

侵仔大發慈悲收晒啲白人啦

侵今次算慢，Russia都早一個月話收15000人

班力架識鬼耕田 津巴布韋有樣睇

蛾同力架不相伯仲
南白淨係識講英荷語去蛾生存唔到

全世界有邊個黑人治國既國家係正常??

唔好同我講奧巴馬

想知道上面 450萬係點樣計出來?

就係南非共和國有5000萬人口

不如你google/ wiki 一下先啦

有 滅亡左既古埃及

肯定比班黑鬼鬧非奸

等睇變津巴布韋

埃及人唔係黑人

黑人維權同女權一鳩樣
佢地唔係要平等
佢地係要攞返（祖先）失去既野
甚至係要將身分對調
言則係借一啲佢地冇受過既歧視去攞著數
黑人同女人

古埃及唔係黑人嚟，同現代埃及嘅人種更加無關係。

支持土改

又嚟we wuz kangz

係鬧uncle tom

加泰基係咪黑人?

收完地俾返黑人
咁收黎做咩

美國幾時敢咁做 唐人街

耕田

出均富卡玩吓啫

大部分古埃及人唔係純種黑人
膚色偏深棕色
努比亞人就真係黑啦
古埃及出土壁畫都見到有黑有白有棕
主要係棕色多

如果徵富人我覺得無錯

黑人搵到錢即刻拎去屌閪

其實東亞人同歐洲人既差距真係好細
歐洲人發展到咁只係天時地利人和
如果歷史重演，都只會係東亞人/歐洲人其中一個會發大黎做

永遠唔會有黑人既份

Black Land Reform

但係班黑人咪又係移民過去
唔好以為係黑人就係非洲原住民啦

你話你班友識治國,發到圍就話收返姐
你又唔撚識
趕走人結果自己都要食屎
真係無撚腦
唔怪得支那可以係非洲威到盡
根本就成班無腦既黑皮乞衣黎

連登d垃圾賤種奶袋狗見到白人就濕撚哂 窮閪垃圾冇見識通常都係咁

透過權力搶奪既地，本身就唔合理，如果講權所以無咩合理唔合理不分對錯，咁你可以去第二度唔駛覆我，我係講"修正錯誤"。

勝利者先有資格講修正錯誤

有咩合理同唔合理?

黎香港做人上人

睇埋黑馬
結論係黑人都唔識治國
本身想講埋華人，不過一諗到李光耀就打消左

日本除外

由白人Stan lee 設計

人種係有優劣之分
劣等人種往往都想不勞而獲，所以特別多人支持社會主義，連登呢度都唔少呢類人

黑人治國有幾失敗？又要拿海地出來講，雅各賓派解放左黑奴之後，個度d黑人真係將所有白人男殺女姦，到宜家都仲係shithole country

殖民地二世祖係咁,一味靠黐,
當年香港人97前有英國佬照住笑柒人議會打交,話人抗爭好亂,
結果當日好亂既南韓同台灣,前者流行文化征服你,
後者香港人今日要移民過去

個比較唔係咁，依家應該係講緊比白人殖民都比佢地自己當家作主好 ，香港人個反應就係寧願要英國殖民都唔要中國囉，而有本事果啲都97年移定民

所以我咪話香港人一味靠黐,唔會靠自己

自己報撚完，侵講就變咗conspiracy

黨又會插支旗入來 順手成非中共支部

之前有個post講可以獨裁一年會做啲咩，有連登仔話會咁樣強搶富人財產然後分比窮人 想召喚佢入黎睇下

on9
南非白人係殖民者，香港俾人殖民就有份

on咩9
佢地下場都係一樣

最憎就係啲人話，過去你啲白人…而家咪你受返囉。

你咁樣真係要講到去原始古老年代先得喎？

就算有人隊冧左我，我亦都唔希望屋企人隊冧番佢。咁樣對完又隊隊到幾時？

成班黑人根本就冇面對過當年白人管治下該國嘅輝煌。而家你用部電腦打嘅英文字鍵盤都係英文。

唔係叫你崇洋，但係叫你崇優。

唔好笑，好快香港都會一樣。當建制控制哂成個社會，應該會攪鳩班原居民，到時九龍港島人就食花生，不過都好快又會中埋伏

其實南非情況簡單得多
只不過係人種同歧視問題
搬走曬d 白人
或者佢地去歐洲申請做難民咪得囉

香港就複雜得多...
又蝗又蝻又白鬼...
正宗香港人所有資源都被侵蝕
香港人幾時先做番香港地的主人？

新加坡太勁

唔怪得zar 南非幣見底

加埋同志女權就係左膠理想天國。

如果搞掂埋班黑奴回豬，侵侵勁過獅心王李察可比君士坦丁大帝或鐵槌查理斯。

睇黎白人要革命了

班黃皮學白左有white guilt

黑人土改

試？
由發達國家倒退做發展中國家仲未試夠？
洗唔洗試埋通脹 飢荒 人食人？

咁總要踏出第一步嘗試架啦

我覺得中國班共產黨咗報鴉片戰爭之仇意味之外都係要自己掌番權姐

見到唔少人係咁笑人蝗蟲唔知做乜

成日話以前白人管嗰陣點點點好，啲好處原居民享受唔到有撚用

等於啲五毛成日講香港啲經濟GDP好高係福地黎，叫人唔好搞事一樣

Trump上年先賣左成千億武器畀沙特

你知唔知大陸班人幾想政府收樓收地